大家好關心禁酒，其實林鄭偷偷封咗關

大家固然好關心禁酒，但其實呢個都係支線，實情係林鄭條八婆宜家先肯封關，仲要係封關，封外國唔封大陸。
屌你老味，香港人講到口都臭，你林鄭就係唔聽，全世界爆到咁，宜家先嚟封，仲要唔封大陸！

林彥邦
14 mins ·

概括一下：

－政府宣布封關 14 日（終於）

不過，封關對象「只」限「海外」

即
非香港居民不可以從「海外」來港
但可以從「中」「澳」「台」來港

封關可以封全世界，唯獨不可以封「中國」
大概是因為「香港是中國一部分」

雖然，中國仍然是全球確診個案最多的國家

－政府宣布「禁酒」

禁止所有領酒牌處所供應／賣酒

政策邏輯不明，飲酒與社交聚會並無任何必然關係

要問的是：為何只禁酒
不禁BBQ/擺酒／飲茶／行山／打波？

答：因為方便

因為埸所酒類供應本身要領有酒牌，在現行法例下要改酒牌條件－最容易最方便

另一邊廂，其實香港法例599章《預防及控制疾病條例》，幾近賦予政府無上權力，可以徵用／沒收私人財產
還有政府早半年才動用過的《緊急法》，行政長官其實近乎無所不能

所以，只禁酒大概不過是貪方便

小結：
早叫你封關死不聽，最終要封都是封半開半
政策邏輯不明只求方便
靠你，不如帶口罩勤洗手少出街

政治正確為左展示「香港是中國不可分割的一部份」林太連任有望

再加埋呢單，大陸醫院拒收新症，大家估下啲人會去邊呀啦！

零確診原因：武漢醫院已拒絕檢疫新症

up

仲有中國已康復，全部都係外國到港感染

掉返轉，佢既策略係接住歐美封關策略即係人地封緊香港封唔封都一樣，不過最主要既大陸喱都一樣封唔到
對上14日有無外遊係靠入境人肉測謊....比卡超講得出口唔面紅先勁

其實入境處要出張身份證有幾難,孟晚舟啲咁嘅人都可以有四本特衰護照.封唔封關係冇乜分別.

佢得一本有效

不嬲都係防疫靠自律，一係好似大陸咁街都無得出幾個禮拜

同我講有鬼用 同藍絲講啦 我地一早知啦

屌 本身d病毒經香港去中國好方便 o6機會啦今鋪。

個關口 已經失去功效

唔係貪方便, 係因為佢無實權, 而家樣樣野要睇最上面決定